點解班港女結婚/大肚要貼相上fb

曬命 ？好自豪？好開心？
有乜好自豪？有乜咁開心？
有d 仲攬住老豆老母喊 好嘔心
養大個女廿幾年最後送俾人抽插
咁有咩值得高興? 係 結婚屌閪好正常
但點解要公諸於世 ？見好多幾年之後離婚
之前貼啲結婚相刪都刪唔切 無用了
全世界都知你係二手閪 唔值錢
無留後路俾自己 懶係好開心咁
著下旗袍化個馬嬲屎忽就以為自己係李嘉欣
屌 原來嫁個公屋仔 笑撚死我

你又唔係明星 又唔係嫁高富帥
嫁個公屋仔都up萬9 幾張相話俾人知你個閪俾人屌到臭9哂
話俾全世界知你老豆老母辛苦廿年養大你
但你又閪痕 俾人中出 臭9哂迫住嫁
真丢架 每次睇到fb ig.有臭閪貼結婚相
我一樣會睇哂去 一路睇一路恥笑
個嘴一路口upup 臭閪臭閪臭閪

樓上捕獲臭閪一隻

好酸

威啦

自從知咁多小學雞上連登
一見到樓主呢d 膠人膠post就好擔心

btw點解結婚都要留後路

你講嘢真矛盾 小學雞又點識留後路呢？
唔識留後路俾自己先係小學雞
你自己查下離婚率先啦
仲有堆唔離婚 純分居未計

不過重點都唔係後唔後路 依樣都其次
我講嘅係佢地果種同全世界講
我塊閪有人要嘅心理 但佢地唔知依個世界無絕對嘅一生一世
佢屌完你 屌到你臭 即係你放上fb同人講
" OK 今日好開心 我閪臭有人要 "
但係你計漏左之後嘅離婚機會
你嘅朋友 你嘅共同朋友 你嘅上司 同事
全部都知你係垃圾被屌臭被遺棄嘅二手爛閪
鄙視！ 唾罵 ！怪就怪你自己當初無知
怪自己閪痕 ，發姣發凳

我識有條港女，連生B時要剪會陰都係FB 講埋出黎

嫁得好都算 俾你型下
點為之嫁得好？離婚後有一千幾百粒分下囉
屌你阿媽 嫁去住公屋 死得啦
仲影咩相呢？丢脸

話比其他男人知可以同佢玩中出了

生物上D N A 得以 延續 係開心嘅

想話比人知佢被中出了

好樣衰個b

絲打係藍色嘅咩？應該用紅色架噃！